---
description: Вся помощь и вдохновение, которые помогли mastercomfig стать намного лучше.
...

# Похвала

* [Chris](https://chrisdown.name/tf2/) за то что всё это начал

* [Comanglia](https://www.teamfortress.tv/25328/comanglias-config-fps-guide) за
  продолжение того, что начал Chris, и оказание мне помощи

* [Rhapsody](https://rhapsodysl.github.io/perfconfig/) за обновление Chris' config

* [JarateKing](https://github.com/JarateKing) за всю удивительную работу над модификацией и конфигурацией TF2.

* povohat за создание null-canceling movement скрипта

* SteamDB за их отличные инструменты, в том числе [Отслеживание игр для TF2](https://github.com/SteamDatabase/GameTracking-TF2)

* [SourceMod](https://www.sourcemod.net/credits.php) за их обширную и простую в использовании систему модификации для Source

* Ступень для [sm_cvarlist](https://forums.alliedmods.net/showthread.php?p=1298262)

* AveYo за [GetLaunchOptions.bat](https://pastebin.com/bhQrywES)

* Tiagoquix за постоянную поддержку и исправление ошибок

* jane за shrinkKeyValues bash скрипт

* Fraklin за скриншоты

* [Сообщество разработчиков Valve](https://developer.valvesoftware.com/wiki/Main_Page)
  за документацию переменных консоли и механик движка Source

* и Valve, за создание и обновление (на протяжении более десяти лет!) лучшей основанной на классах FPS на сегодняшний день с многими возможностями кастомизации сверху
